教你點樣同中共長期抗衡

就係扑多啲野
唔好用套！

香港雖然唔係個生存嘅好地方

但係要令香港仲有香港人

就一定唔好怕辛苦

生多幾個

將香港人嘅良好基因遺傳落去

香港一定要有香港人！

唔好覺得好似害咗下一代咁

你唔撚生仔害咗成個香港添呀

經過今日 殺警都唔係問題 ！

要求馬上籌組臨時政府

香港人，諗下點樣贏

推

如果香港無咗香港人

咁香港仲係咪香港

如果香港嘅香港人比其他民族少

香港仲係咪香港？

要香港中嘅香港人多過大陸人

首先，唔好死

第二，唔好比啲大陸人配種，最好閹撚晒佢地

第三，生多啲香港人

香港人係一個民族

我地係命運嘅共同體

請大家唔好令自己滅族

我都想呀

毒撚冇女
完

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

ok

生完唔撚使養咩

之前仲話無希望唔生仔 依家就話無希望生多啲

大家行行企企吃花生 民主自然會嚟 強國會給我們民主